「割蓆文化」成個政府根本就係A字膊文化

以前聽唔小政府內部點推波，估唔到依家可以親身見證：

政府問責官：唔關我事，係現場個班前線決定開槍

警犬：唔關我事，係班part time既決定

中央：逃犯條例唔關我事，我都無話過要推

喇沙盧：um....err...err.....

估唔到有生之年 會見到連環割蓆既壯舉

古有連環火燒船，今有連環割蓆潮

幾似二戰日本既無責任體制

其實你執好個排序睇落去個效果會大好多

中央 > 特首 > 驚長> 前線

成個正苦坐緊音樂椅傳緊波
就睇吓最後音樂停，個波咁唔好彩停到邊度先

前線＞市民投訴交通受阻返唔到工！所以要開通道路俾市民返工

上次928係咁樣輸

美國佬呢兩年跟中國打貿易戰已經清楚晒你D招式, 你點割都無用, 有本事即刻辭工唔做啦

今日又有割蓆

爽 睇下邊個食

中央 > 特首 > 驚長> 前線

前線 > 鎗個粒彈

Part time 前線

引返狗肉和尚巴打話齋仲有少年警訊

就算連市民向政府部門嘅投訴一向都係割蓆文化

納稅養廢人

成個中國政府？

sorry i can't find the right word

之前就乜野都關佔中事
宜家個撚個都唔關我事

推乜7呀
依班仆街無一個係無辜

環球時報: 「中央從未指示香港修例」

係市民決定開槍